{ "translations": {
    "Installing and updating Apps is not supported!" : "不支持安裝和更新應用程序！",
    "This is a clustered setup or the web server has no permissions to write to the apps folder." : "這是群集設置，或者Web伺服器無權寫入apps目錄。",
    "Edit API Key" : "編輯API Key",
    "Add API Key" : "增加API Key",
    "No Bundles" : "沒有捆綁",
    "Developer" : "開發者",
    "Version" : "版本",
    "Release date" : "發布日期",
    "License" : "執照",
    "Version %{version} available" : "版本%{version}可用的",
    "published on " : "發表於",
    "Get more info" : "獲取更多信息",
    "loading" : "裝貨",
    "view in marketplace" : "在市場上查看",
    "install" : "安裝",
    "uninstall" : "卸載",
    "update" : "更新",
    "Are you sure you want to remove <strong>%{appName}</strong> from your system?" : "您確定您要移除嗎<strong>%{appName}</strong>from your system?",
    "Update available" : "更新可用的",
    "Installed" : "已安裝",
    "Market" : "市場",
    "Show all" : "顯示全部",
    "App Bundles" : "應用軟體",
    "Categories" : "分類",
    "Updates" : "更新",
    "Settings" : "設定",
    "Clear cache" : "清除快取",
    "App" : "軟體",
    "Info" : "信息",
    "installed" : "已安裝",
    "install bundle" : "安裝捆綁",
    "enterprise_key installation failed!" : "enterprise_key安裝失敗！",
    "No apps in %{category}" : "％{category}中沒有應用",
    "Update Info" : "更新信息",
    "updating" : "更新中",
    "All apps are up to date" : "所有軟體都是最新的",
    "Market notifications" : "市場通知",
    "Please enter a license-key in to config.php" : "請在config.php中配置許可證密鑰",
    "Please install and enable the enterprise_key app and enter a license-key in config.php first." : "請安裝並啟用enterprise_key軟體，然後首先在config.php中配置許可證密鑰。",
    "Your license-key is not valid." : "您的許可證密鑰無效。",
    "App %s is already installed" : "軟體%s已經安裝",
    "Shipped apps cannot be uninstalled" : "附帶的應用程序無法卸載",
    "App (%s) could not be uninstalled. Please check the server logs." : "軟體(%s)無法卸載。 請檢查伺服器記錄。",
    "App (%s) is not installed" : "軟體(%s)未安裝",
    "App (%s) is not known at the marketplace." : "軟體(%s)在市場上未知。",
    "Unknown app (%s)" : "未知軟體(%s)",
    "No compatible version for %s" : "沒有兼容的版本 %s",
    "App %s installed successfully" : "軟體%s安裝成功",
    "The api key is not valid." : "api密鑰無效。",
    "Can not change api key because it is configured in config.php" : "無法更改api密鑰，因為它是在config.php中配置的",
    "App %s uninstalled successfully" : "軟體%s成功卸載",
    "App %s updated successfully" : "軟體%s更新成功",
    "License key available." : "許可證密鑰可用的。",
    "No license key configured." : "未配置許可證密鑰。",
    "Demo license key successfully fetched from the marketplace." : "演示許可證密鑰已成功從市場上獲取。",
    "A license key is already configured." : "許可證密鑰已配置。",
    "Could not request the license key." : "無法請求許可證密鑰。",
    "Cache cleared." : "快取已清除。",
    "Update for %1$s to version %2$s is available." : "更新對於%1$s到版本%2$s是可用的",
    "The Internet connection is disabled." : "Internet連接被已停用。",
    "Invalid marketplace API key provided" : "提供了無效的市場API密鑰",
    "Marketplace API key missing" : "Marketplace API密鑰丟失",
    "Active subscription on marketplace required" : "需要在市場上進行必要的訂閱"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}